[戰略撚]唔嚇返D狗轉頭十個打一千都得啦

沉日發夢諗到拎D laser 亂咁掃佢地頭度位置好似幾OK?